美股, 開多個戶, 邊間好?

本身有sofi, 快買快賣, 免手續費/佣金, 唔錯, 但冇得玩盤前盤後,
想開多個戶, 希望可以免或低手續費/佣金, 可以玩盤前盤後, 都係幾皮野本金,
各位巴絲, 有冇咩建議? 牛牛? 微牛?

FT, IB

富牛

(擺脫支那牛牛) 可能係全港最詳細美股新手教學文

自己爬 唔好咁懶吧
呢位Ching整理得好好

牛牛啦
香港良心

ibkr

蟈人用支牛嘛，呢喥係支牛大本營

牛牛

話說 盈立証券 好唔好, 好似美股都係免佣

個本唔少就IB
本金少就用番呢個都無所謂啦

td ib cs

謝謝推介，睇左，諗住開firstrade，免佣，有盤前，好似唔錯，大家經驗如何？
不過好似要電匯，係咪會麻煩d？

睇你鍾意。我個人鍾意牛牛個app 睇市

遲D開citi plus匯款唔洗錢

Charles schwab

FT or Charles Schwab

futu

渣打

唔知話用支牛果d係真心定假膠
但真係好好笑

盤前玩唔足，成日會錯成本
Citi 轉錢下晝3,4 點過夜晚10,11點就到，試左3,4次都keep到

唔喺淨係citi priority免手續費啫咩citi plus都免?

用支牛啦，連燈最鐘意屌人唔夠黃然後自己用支牛架啦